無謂再關心你 我沒資格慰問你

好好分開應要淡忘 你找到你伴侶

分左手咩

有無tg

@fatmuig